好想玩番minecrafe

有冇人一齊玩，身邊d fd又覺on9
但唔想同台仔支那仔玩

Minecraft?

柒頭 你d fd係覺得你on9